突然好掛住香港

有冇人同我一樣，今晚特登停低，望清楚自己呢個出生、成長的地方。諗起如果緊急法通過，香港就唔再係香港。
突然好掛住呢個香港

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel